「你沒有好結果」原唱版本真係聽到毛骨悚然

原唱：李蕙敏

係一種愛中帶恨，被心愛男人浪費青春，丟棄，玩弄，欺壓，反悔而帶嚟嘅恨，完完全全想毀滅個男人，聽過幾個cover都聽唔到嗰個恨同絕望帶又帶點不捨嘅感覺，Amanda 真係好得 ，加埋黃偉文句句入心入肺歌詞，有種心寒感覺……好想比Amanda 喺耳邊同我講「你沒有好結果」

李蕙敏

你沒有好結果

作詞：黃偉文
作曲：葉健華/麥皓輪
編曲：麥皓輪

傷了的女人別走這樣近
被人拋棄的女人殘忍
全都怪你離開我 臨走也繼續傷我
見我粉身碎骨還點上一把火

可以死了心但忍不住恨
但求天會追究這男人
仍相信有場好戲 命中已註定等你
報應日漸臨近來清算你罪行

＊今天淌血是我心
即將痛在你心 身份對調發生
來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

等欣賞你被某君
一刀插入你心 加點眼淚陪襯
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚如凡事亦有因果＊

這算不算狠我撫心自問
沒人想變得那麼殘忍
如果見你離開我 日子更快樂的過
我會傷得更深餘生也不甘心

REPEAT＊

將當天那自卑感當天那無依感
都雙倍回贈你
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
也親身試清楚如凡事亦有因果